% !TEX root = report.tex

\begin{abstract}
  Ce rapport contextualise le projet d'implémentation d'interface graphique. Il apporte une critique sur l'interface
  existante, en propose une alternative puis en détail son implémentation. Le dépôt Git correspondant est disponible à
  l'adresse suivante:
  \href{https://gitlab.com/wolfiy/ticket-machine-redesign}{https://gitlab.com/wolfiy/ticket-machine-redesign}.
  
  Ce document a été modifié pour la dernière fois le \today.
\end{abstract}
